頭先爭啲死T.T

搭搭下車無端端有浸爆屎渠味
我戴住口罩 成浸味喺入邊long long下直頭食緊屎咁
仲以為點解自己個口咁撚臭直到望到其他人都臭到面容扭曲
勁想大叫好撚臭啊！！！
你老尾應該整條喉連住自己個屎忽同個鼻一放屁自己食返晒
喺公眾場所放屁逼人硬食真係勁缺德屌你老尾

坐私家車

好嬲啊我家陣

我車你

正臭x

唔坐單車

T.T我真命苦牙

咁關差啲死咩事

T.T點解你會死唔去

臭到往生
堅臭
我咁大個女未聞過咁臭嘅味
仲要無得走屌

你都未死XD

就死個陣諗緊咩

好想屌閪

46

私家車

可唔可以食你d屎

靚女唔呵

Strangerthign好好睇

上世紀嘅劇依家先睇

你好香

索我

Join?

no la

Yim gym

剪你d頭髮

做人咁隨便

癲夠未？

未夠

點睇？？

john?

我俾面你

點睇？

你自己無面

.....

閪你面姐

教你

鬥閪

我自己學

閪住面幫我含

我隻狗想含

你係狗毑☺️

都要睇人

我係最貴嗰隻😘

唔減聽voice msgT.T

便秘潮文

天禾

想天你唱傻子